[
	{
		"question": "နိုဘယ္ဆု မေပးေသာ ဘာသာကို ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ဓာတုေဗဒ ပညာရပ္",
		"ans2": "ရူပေဗဒပညာရပ္",
		"ans3": "သခ်ာၤ ပညာရပ္",
		"ans4": "စီးပြားေရး ပညာရပ္",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "တစ္ဖာလံုကို ဘယ္ႏွစ္ကိုက္ ရွိသလဲ။ ေျဖၾကည့္ေပးပါ။",
		"ans1": "200",
		"ans2": "210",
		"ans3": "220",
		"ans4": "230",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ေလဖိအားတိုင္းကိရိယာကို ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "သာမိုမီတာ",
		"ans2": "ဘာရိုမီတာ",
		"ans3": "ဟိုက္ဒရိုမီတာ",
		"ans4": "ဆိုက္စမိုမီတာ",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ေရသိပ္သည္းဆတိုင္းကိရိယာ ကိုေဖာ္ျပေပးပါ။",
		"ans1": "သာမိုမီတာ",
		"ans2": "ဘာရိုမီတာ",
		"ans3": "ဟိုက္ဒရိုမီတာ",
		"ans4": "ဆိုက္စမိုမီတာ",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "အပူခ်ိန္တိုင္းကိရိယာမွာ________ျဖစ္သည္။",
		"ans1": "ဆိုက္စမိုမီတာ",
		"ans2": "သာမိုမီတာ",
		"ans3": "ဘာရိုမီတာ",
		"ans4": "ဟိုက္ဒရိုမီတာ",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ျပည္ေထာင္စုသမၼတျမန္မာနိုင္ငံ၏ ပညာေရးဝန္ၾကီးဌာန ဝန္ၾကီးကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ေဒၚေအာင္ဆန္းစုၾကည္",
		"ans2": "ေဒါက္တာမ်ိဳးသိမ္းၾကီး",
		"ans3": "ေဒါက္တာသန္းျမင့္",
		"ans4": "ေဒါက္တာေဖျမင့္",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "တစ္မိုင္တြင္ _____ေပရွိသည္။",
		"ans1": "5280",
		"ans2": "5340",
		"ans3": "5243",
		"ans4": "5142",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "၁၀ သံၾကိဳးတြင္ _______ဖာလံုရွိသည္။",
		"ans1": "4",
		"ans2": "3",
		"ans3": "2",
		"ans4": "1",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": " တစ္ သံၾကိဳးတြင္ _____ေပရွိသည္။",
		"ans1": "66",
		"ans2": "65",
		"ans3": "64",
		"ans4": "63",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "တစ္ ဖာလံုတြင္_____ေပရွိသည္။",
		"ans1": "650",
		"ans2": "660",
		"ans3": "670",
		"ans4": "680",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "တစ္ မိုင္တြင္ _____သံၾကိဳး ရွိသည္။",
		"ans1": "88",
		"ans2": "65",
		"ans3": "80",
		"ans4": "98",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ကေမၻာဒီးယားနိုင္ငံ၏ ေငြေၾကးယူနစ္ကို ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ရင္းဂစ္",
		"ans2": "ရူးပီးယား",
		"ans3": "ကစ္",
		"ans4": "ရီကယ္",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "အင္ဒိုနီးရွားနိုင္ငံ၏ ေငြေၾကးယူနစ္ကို ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ကစ္",
		"ans2": "ရင္းဂစ္",
		"ans3": "ရူးပီးယား",
		"ans4": "ပီဆို",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "လာအိုနုိုင္ငံ၏ ေငြေၾကးယူနစ္ကို ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ရီကယ္",
		"ans2": "ကစ္",
		"ans3": "ရူးပီးယား",
		"ans4": "ေဒါင္",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "မေလးရွားနိုင္ငံ၏ ေငြေၾကးယူနစ္ကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ရင္းဂစ္",
		"ans2": "ကစ္",
		"ans3": "ရီကယ္",
		"ans4": "ပီဆို",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "ဖိလစ္ပိုင္နိုင္ငံ၏ ေငြေၾကးယူနစ္ကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ရီကယ္",
		"ans2": "ေဒါင္",
		"ans3": "ရင္းဂစ္",
		"ans4": "ပီဆို",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "ထိုင္းနိုင္ငံ၏ ေငြေၾကးယူနစ္ကိုေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ရူးပီးယား",
		"ans2": "ေဒၚလာ",
		"ans3": "ဘတ္",
		"ans4": "က်ပ္",
		"correct": "ans3"
	}
]